銅鑼灣啲健身狗點解仲生存緊？

明明個朵都臭撚哂嫁啦
仲咁撚厚臉皮出黎呃鳩人錢
成班人形垃圾阻撚住條路

因為有毒撚

毒步你咁靚仔 佢地一定唔敢逗你

我都唔出街